各位小心自爆 勿忘連登已全面被3毛popo滲透

永遠唔好輕易網上透露個人情報
因為你唔知幾時會畀有心人留底利用

【全世界入黎】懷疑有高級鬼PO要各位自投羅網。

請各位睇完post後
做嘢要諗清楚
唔係見到對方自稱係手足
同聲同氣一齊屌popo毅進仔
識幾個暗語就立刻當係自己人

唔好諗咁多人推post一定冇伏
喺呢一方面 唔好有攬炒 陪葬 僥倖心態

帶眼識人永遠係真理
做嘢前睇下樓主出個咩post
或多或少可以幫下手

麻煩大家幫我推多次上熱門！

等我為大家回憶下決定1020去定唔去[2]

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

輸出革命文宣圖：

自推1連

自推2連

自推3連

自推4連

自推5連

自推6連

自推7連

自推8連

自推9連

自推10連

推

切記我冇嘢講吖大家

推爆佢

自動送中

推啊

認真Post